唔知肥屍會唔因為冇得上連登而做咗藍絲呢？

諗起佢被人ban就想笑